====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Traduisant un changement d ' état d ' esprit , préalable indispensable aux changements d ' état de droit et de fait , elles laissent mieux augurer de l ' avenir , même si elles ne sont pas encore inscrites sur le terrain .
Tokens having emotion: [ état, état ]
Lemmas having emotion: [ état, état ]
Categories of the emotion lemmas: [ non_specifiee, non_specifiee ]


====== Text Level Features ======

Tokens having emotion: [ état, état ]
Lemmas having emotion: [ état, état ]
Category of the emotion lemmas: [ non_specifiee, non_specifiee ]
Total emotion lemma counts: 2

